脂肪瘤JJ 有冇切脂肪瘤的醫生推介

粒野生係下巴大約2cm ，怕有疤，希望好手勢d
切大約幾錢左右 thanks

切j啦

貴既有買保險既去法國醫院搞但最平既去公立醫院排下期啦巴打 係排得耐架啦 但都係最平 脂肪瘤多數良性 壓唔到你d血管神經有d人會選擇由佢 多數之後轉你去日間手術室搞掂 樣貌既野再去韓國慢慢搞啦